在朋友面前被技師按摩的寶欣爽到整個身子都挺直成弓發出陣陣呻吟聲

啪骨
自從睇完果d頸椎都斷嘅新聞
就打消念頭